［行動］今晚十八區開花 要開嘅係和平之花

TLDR：希望今晚和理非 勇武手足可回氣同一齊和理非

頭盔：個人想法
各位手足要知道
樓宇裝修過密 個結構係會頂唔順
所以今晚開花我希望各手足可以左膠
呢場運動一直以嚟冇大台
咁點解我哋都可以一直咁團結？
因為我哋有共識
我哋對準呢個極端政權
所以我認為我哋應首先將國際聲譽推返上去

睇吓幅相 記唔記得我哋係點㗎？
係 呢個政府同黑警教我哋和平係冇用
但係
我哋唔係暴徒 唔係藍絲 唔係黑警
我哋係香港人
我哋唔會俾仇恨蒙蔽雙眼
我認為裝修暫停一吓
除咗好似元朗南邊圍嘅鄉公所
荃灣二坡坊 噚日架的士咁
身體上造成傷害嘅 就裝佢老母
其餘嘅一律連儂牆裝飾
要記得我哋唔係私了
係自衛反擊
人不犯我 我不犯人
我係唔係前線 裝修師 定冷氣軍師唔重要
最重要係大家要批判思考 要達成共識
唔好一味前線話啱就啱 和理非話係就係
相信自己 好似6-7月嗰時咁 做返自己
毋忘初心

衰啲咁講句
裝修 召喚神獸
種種都唔會攞得返女手足失去嘅眼睛
義士失去嘅生命 已經係不可逆轉嘅事實嚟
唯有打贏呢場仗 先可以令佢哋嘅犧牲係值得
理性去做呢種行動 先會有成效

可能去到晏晝 就會一班人嚟煽動各手足
又話咩唔裝修又俾政府話蒙面有用
又話好多左膠吹風向
所以我想喺到同大家達成共識

和平之花
自由之火

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推

8/10

9/10

10/10

11/10

屌晒你地 到底依度變到幾多係人係鬼

Pish

唔反對用裝修同用火
但反對淨係用裝修同火
唔要有新教條主義
記住我地今場係流水革命
同意樓主要和平

12/10

和你老母！
今晚繼續大裝修！
我地幾多義士被捕？！
核爆都唔割！

18區仲要和平，啲狗表示唔該晒，逐個捉

各自喺各自熟悉嘅地區唔會更易撤咩？

唔係繼續裝修
手足就會釋放
要贏先會救到佢哋

再推

和平響商場或屋苑內拉乜？
公安法唔包商場屋苑嫁喎

其實而家真係好難可以100%和理非
因為popo一黎就會話你地蒙面就捉人
你只要著黑色衫 佢地唔會理你係勇武定和理非
佢地淨係諗住捉幾多得幾多 盡捉
捉完 打完 嚇完
10個9個試過恐懼就唔敢再出黎遊行

係
大家都無再提be water

收皮拉p牌狗

係嘅其實而家每次遊行對和理非都係好勇武
我只係覺得可能要推一推國際聲譽先
始終我哋由頭至而家都係靠國際睇住

Wo兩聲黎聽下

推呀

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

天琦：「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

光復香港 時代革命

勇武一定唔可以得嗰勇字
警覺
思考

唔係要割 只係要暫緩下
等人權法通過之後
和勇進度不一會令文宣好難解釋
保持理智